細個有冇玩過喺人背脊貼烏龜?

而家可以貼貼紙去d藍絲到 交都唔駛嗌 直接報狗